今日既暴力相，一定會被利用做成之前612既相 長輩圖洗版。

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬